人在醫院.... 滿腦子恆馳

對住個電視，全日播住恆馳嘅廣告
覺得病情加重咗

恆馳一

恒鳩遠 馳天下

抵啦

急不及待想買返部玩玩呢

1, 2, 3, 4, 5, 6

清，講還講 唔好貼圖

支那車